美股倉 為何又跌到傻 寧願在公園躲藏 不想喝湯

後面嗰句勁啱音

好聽! 呢首係咪郭弱城ge 富?

多謝支持

任由納指
留在萬三上落
為何望契媽一眼就如豬清光